飲茶鍾意飲咩茶？邊間茶樓茶夠靚？

水仙>香片>壽眉>>>>>>普洱
邊度仲有特別嘅茶俾客揀？

水仙夠香(如果茶靚)，普洱太濃

我覺得稻香嘅茶質素唔錯

仲有，依家好似少咗人嗌菊普？？

普洱屌打全部